香港對你地嚟講 算係一個乜嘢地方？

幾多風浪去衝撞
仍然係我哋心目中嘅避風塘
.
.
.
Hong Kong I like Hong Kong

現實 殘酷 急速 冇前境

鬼港、垃圾場

曾經好有熱誠想改變 依家只想儲夠錢走嘅地方

土生土長，我愛香港，同熱愛這片土地，大家刻骨銘記，依家嗱嗱聲搵到錢快啲走先

好熱嘅地方

細個覺得可以住係香港真係好幸福依家。。。

算係個人間地獄

大型監獄囉

中国殖民地

現實，冇愛，偷呃拐騙，財團，絕望

福地 有樓住 有地鐵 大把野食

煉獄、偽國際大都會

廢中橫行
金錢掛帥

美食天堂 東方之珠

明明有好多唔同種類嘅文化，建築、戲劇、歌曲、電視劇，偏偏個個都向錢看，唔值錢就

好又好唔好又好
始終係屋企

宇宙嘅一部分
藍星嘅一部分

老老豆豆 揾到錢就走啦

死局
有得走好走

最多雞既地方